放flixbus 廿歐code

放flixbus 4個廿歐既code, 之前買多左用唔哂
每個15歐，只限用係direct trip到
Tg : kkk369

Pushpishpush

Pishhh

五歐同你買

10歐ok? 係99歐 5cities果隻

幾時到期？
btw巴打邊到exchange

你上facebook group放啦 好多人原價同你買

法國：）

邊個group??有無detail??

Push!

2018 歐洲交換學生

巴打係法國邊到exchange?

唔該哂！！ 巴黎：）

坐flixbus 跨境安唔安全？
同埋舒唔舒服

黎緊10月會去巴黎
你應該一早賣左了

幾安全真心 起碼準時 舒唔舒服就見人見智呢層 對我就ok

未必咖 絲打可以買定

巴黎住係咪好貴

350歐一個月到大約

成日delay 不過其實火車都成日delay所以無乜分別 不過火車delay有錢賠 flixbus無要焗等

咁平 荷蘭住宿真係世界級貴

我暫時未試過delay應該幾好彩 不過巴士有都唔出奇

推，99蚊5cities果種 20歐一個

我試過係柏林de左2個鐘, 佢賠左張Free Ride比我 去邊都得

買哂了

如果早啲見到巴打依個post就好